覺唔覺宜家啲餐廳既自取優惠價先係正常既價錢？

是

覺

自取師

真

人工又唔加

印仔你又做緊冗員？

不嬲都做緊

點解你日日都可以咁得閒

咁咪無得打虎頭貪心師

因為我是冗員師

拎到返黎再收多同事10%

正常係免費架

又想打虎頭師

我可以打

絕對係,但係有D都開始冇自取優惠喇

係咪想俾人block

無人可以扑我

點解印仔依加d post推唔郁

牙邊可以咬你

正經post無人推

敗軍之將
不值一提

印仔琴晚做咩咁嬲
唔好嬲啦 我支持你

嬲師

牙邊=小卒
你=主帥

你蝦细佬

邊犬已被我獻祭
保定延身健康

你獻自已就可以了

定延會唔捨得

邊個想扑你

我會安慰佢 你放心死吧

今日食咩阿

米癲拉

多啲黎密啲手

送外賣啦仲咁得閒

唔好急

食完早餐再送

只有我對手

印度餐廳有冇自取優惠

冗員聚首一堂

見到綠色頭既熊貓人就係你

無
要留啲神秘感

我已經財務自由

有

垃圾熊貓

佢是熊貓師

除我以外 不堪一撃

想食了

減5蚊都唔夠
起碼減夠8蚊先啱

你被紋身師一擊即潰

點都7折啦

加曬價啦

我幫襯過嗰啲都係減5蚊
有邊間咁佛心有折扣

虎頭師

熊貓=嘅敵人

自取無平

我把牠打成柿餅

更加證明我非

外賣餐牌價-自取優惠價x同事人頭=印仔日薪

你賺熊貓錢=忠實

有啲餐廳丁屎咁多自取優惠都冇

葵廣間湯飯仲可以加價添

啲餐廳一好市少少就連外賣自取都cut埋

仆街黎

食環境你估唔洗錢咩

以前自取都無優惠

外賣盒重要貴至少$1

根本外賣就應該要平啲，又唔佔你座位，得一半服務，拎走重要無咁好食

係
仆街黎

珍

觀塘工廠果頭有咩餐廳性價比高?
暫時覺有:
小伊甸
鏗烏冬
請出招